yahoo賣錶廣告真定假

1折5千幾6千蚊買到隻？

斷啦

業餘工藝師作品

樓主有冇驗過智商？分分鐘刷新人類新低

堅架～我前排見佢咁平入咗隻
個賣家係廠直接拎貨 平過出面市價好多囉
樓主襯仲有折快啲買

直接係大陸廠出貨
出廠價 轉個手即賺 記得叫佢拎埋出世紙 差好遠